“Love China, Love Hong Kong”

this will get everyone out, we list out what’s wrong but the main idea needs to be LOVE CHINA LOVE HK BUT HERE’S WHAT’S WRONG

i live in the us, and people don’t know what HK is, but they know what China is, so if we can capture their attention by mentioning “CHINA” and start a #LOVECHINA but list what’s wrong with them, people like to spread the message of love than hate

although we feel strongly about what they are doing, what we need now is support from all over the world

利申 雞

read the content

don’t just thumbs down

what we need to target is the government and what it is doing

not the people, you need the people to join you so you can change the gov

thanks for sharing! Here is your

Noted.
Nonsense idea in Goodest English
Keep the change

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

it’s the mindset of people we have to change

trump is doing exactly what he should be doing

agreeing with him while disagreeing with them

we don’t have to burn the government or start wars

we just have to agree to their general idea, and then give them the actual solution

Exactly the way hk is fighting the gov

using the propaganda against them

You twist something twice 180°

becomes a full circle

and the way to do it is to be uncomfortable and talk to everyone

EVERYONE

EVERYONE

EVERYONE

be able to find a piece of yourself in each person

when you make that connection

that person is love

love even the ones that are impossible to love

Winnie the Pooh

we can do a mass protest that says we love China, here’s how we think it can be better: __________________

the message of love is easier to spread than hate

imagine the media when hk all the sudden does a protest “LOVE CHINA”

that shock factor

is what we need

We had all these protests saying love Hong Kong

how about you hold a protest saying you love Hong Kong and China

that will draw out so many more people because they are under the illusion that they don’t love Hong Kong

but they do, it’s all we are capable of doing

love

what we need is a lot of noise

global 指責

more people joining in on the protest will also make the people involved in it more powerful

we are turning their own citizens against them

my ig is @vivaathenax
中文名 柏麗莎

i’m just here to help

this will keep the protest peaceful

How much per q?

look pass the girl, focus on the message

同埋你比唔起架啦